有冇人IN過Alipay

好多IT位請人

又係你，日日呻吟，做住先囉
應該幾好福利
ps：我見過，個it man垃圾黎，一d sense都無
無offer，雖然有都唔會take

都係問下想騎牛搵馬
個Senior IT Officer位睇落要求唔高
爸爸旗下竟然請垃圾it man
係呀做住先下星期返工

無得揀就做住先lo
唔通我日揀夜揀等到google呢d大公司肯請先做咩

你岩
等返工簽約

咁都得